開定先

一陣發癲用

我發你都未發啦智仔

牙蛇今日心情好撚曳

yes sir

你點yes的

個心好撚噏

講咗發癲+叫春 終於係時候

唔知係突然搵咗好多嘢比自己煩 定係因為停嘅問題

覺得唔係好關事 因係唔停都一樣會咁

成個身+成個人+成間屋都好有問題 屌你老母垃圾飛

好撚煩呀 仲要咬我嗰下on撚9 屌你老母 早知落雨閂窗

你老母 咬咬咬 咬你老母咩 又核突 屌你老母

見到有人教水陷阱但我好撚驚 萬一瞓醒成盤我咪含柒

好撚驚但真係唔想做家務好多嘢都好憎 突然之間爆出嚟咁

好煩...最主要嘅煩煩到唔想煩連打出嚟都唔想 唉

我覺得個反應好撚侮辱

垃圾app又白邊又要一個一個撳廢

之後到講個身同個人有冇聽過耳濡目染 留喺咁撚品格低劣嘅人身邊係會對自己造成影響

其實嚴格嚟講唔關我身邊人事 但對得太多導致好易學撚曬個閪格 所以呢樣令我好撚反感 出污泥不染係好撚難
我唔想自己變到好似呢啲咁又乞人憎又成個臭閪咁
但本性淋又覺得好撚心理唔平衡 導致好想直接黑化比佢睇死臭閪 我可以閪過你

但呢啲心態變換又令我覺得自己咁唔係自己 又會不經意對咗身邊好嘅人閪

但唔轉換心境又好撚谷住 你老母臭閪

屌你老母諗緊直接唔撚忍應該要準備啲乜嘢

到時鬧番佢又會唔會口窒

老實講本錢一定有 只係掙扎個位係我唔想自我否定

事實唔係我問題 如果得我一個咁覺得我都會懷疑同質疑自己

但事實唔係問題好撚明顯喺件老臭閪度

真係老臭閪嚟又老 格又臭 又閪